當年中秋煲蠟失蹤果4個細路搵返未？

有冇巴打可以講下？

無啦啦又提做乜?
單野知情者都唔想再提

幾個細路之後點

Btw, 果幾個細路應該大過好多連登仔

唔好問啦，個結尾你知左唔知會有咩後果

見你咁講得都知你唔知扮知

年年都講 唔見咁耐當死左算啦